# swift_ecofrog 

Pour pouvoir découvrir l'application eco_frog développée en Swift , il faut premièrement installer Xcode .
1 - Cliquez sur le lien afin de suivre les étapes de l'installation de Xcode : 
   https://www.freecodecamp.org/news/how-to-download-and-install-xcode
2 - Après l'installation , chaque fichier ouvert sur Xcode y sera interprété afin de visualiser votre travails .


